禍兮福所倚

福兮禍所伏

P牌要一年先可以推到Post

Good fortune follows upon disaster；disaster lurks within good fortune.